Yuu app為左跑數無所不用其極

首歌又煩 度度都係到洗腦式咁播
Youtube 同spotify d廣告都係
今日老母係萬靈買野
個職員仲懶好心拎埋佢個電話 話幫佢dl
好彩㩒到一半老母醒水 話要問下仔女先
呼籲所有人同屋企兩老講先祈唔好俾電話人幫你裝app!

煩撚到顛呀！！！！

yuu 個app 要晒全部手機嘅 phone book 權限